[七月新番-戀愛禁止的世界 （集中討論）

原作 武佐緒（講談社週刊少年Magazine編輯部•DeNA“Manga Box”連載）
監督 宅野誠起、臼井文明
系列構成 高橋奈津子
角色設計、總作畫監督 伊藤依織子
美術設定 泉寬、豬瀨幸惠
美術監督 齋藤幸洋
色彩設計 小野寺笑子
攝影監督 田村仁
編輯 吉武將人
音響監督 鶴岡陽太
音響效果 森川永子
音樂 山克、信澤宣明
動畫製作 LIDENFILMS

第一次開新番post, 多多支持

CV:
高崎美咲 花澤香菜
真田莉莉奈 牧野由依
根島由佳吏 逢阪良太
仁阪悠介 立花慎之介

留名

推返上來先......

今集係花澤主場... ....同埋要show 佢個身材

無莉莉奈.....

美咲好慘

個死gay佬好噁心呀

香菜皮已收

次次見到佢同男主一齊就想嘔

到底男主幾時會扑左香菜

呢套d劇情真係on99咁
唔係高崎大波長腿淫底我都唔追

金毛...樣靚..有家底唔係吸引D 咩 ?

有奶便善良

把聲唔吸引
又唔係短頭髮

完第9集

突然走個白髮妹出來.............都幾正

係咪要超展開 ?

p.s. 頂唔順D 基情...........講返女好過

呢套野冇人討論

睇呢套野會心情唔好

利申：香菜死忠

我仲等緊政府通知

又一個星期....政府通知你未?

呢隻係船梨精?

白毛都好正

等左十幾廿年都係冇

真心覺得配音同d主角唔夾 同埋op有d難聽 漫畫好睇d

頂埋下星期啦
應該最後一話

仆街垃圾tbb bbq ending

政府通知齊齊等到2046🤷🏻‍♂️